反駁林鄭「局長需為政策問責」 吳克儉：推行政策需政府團隊支持

就特首參選人林鄭月娥表示教育政策有不足不善，又指局長需為其政策問責，教育局局長吳克儉回應指，局長要直接負責教育事宜，教育局亦對重大政策責無旁貸，但推行政策時需要整個政府團隊支持，包括資源調配。

他又表示，教育政策成效並非一朝一夕就能呈現，一些改革需多年才看到結果，例如面對人口改變、學生人口下跌等現象，局方已有擔當地即時處理問題。他續指，局方要經常關心、了解及處理社會整體關心的議題，處理時亦不會只針對目前遇到的問題，而會部署應對未來的挑戰。

對於林鄭月娥表示如果當選，將增加50億教育開支，吳克儉指教育是香港重中之重，4年來開支已增加逾140億，重申增加資源是必要，但亦要得到政府團隊支持。

乜咁搞呀 姐係下屆無得做？

根本林鄭 葉劉 鬍鬚都冇資格拎現任官員出黎抽水
扮晒局外人

葉劉的確係局外人喎
落左台之後政府跟本wfc葉劉

行會成員

行會又唔同問責官員既，
不過班行會都做過好多仆街決定

行會先最大責任

行會口水會嚟
最咩大責任

死八婆要我食死貓

狗咬狗